我訓了

大家話好唔好
1呼吸=1祝福我安睡

關我撚事

屌你老尾咪撚阻止我

訓啦去
咪阻住哂

返去高登招人wtsapp啦柒頭

快啦痴撚線

唔俾叫得咁親匿

訓啦痴女

閱

我愛你bb

On9 關我撚事

幫我奶西先

負皮

訓啦柒頭